De slaapkamers in de vleugel op de begane grond, de woonkamer kamers worden in de centrale blok van de gebouwen.
Van deze slaapkamers de eerste is Dr. Roylott, de tweede mijn zus, en de derde in mijn eigen land.
Er is geen communicatie tussen hen, maar ze hebben allemaal in dezelfde gang.
Maak ik mezelf gewoon?"
"prima."
